申請加入lihkg創作部！！！

快啲請我！！！

+1

我依家人才嚟

抱歉，閣下只適合清潔部

依啲

不批准

唔好污染創作部

即係負責清算user？

是洗廁所部長

你憑咩？

第一個清算你

僅存嘅高jap會然

可惜係5毛

你先係 5毛list有你

你改埋啲咁嘅名。。

有冇打雜位